[冇圖] 陳嘉倩BB大到就嚟跌出嚟咁

lin都見到

個樣冇整過都唔撚信
對波細就一定...

見到bra形

中學個樣咪一鳩樣

嘉倩BB全天然無添加

做佢老公一定會早死

條女正撚到

條仔

愛華頓追和啦屌

又係呢款男人，個個名人d男人都係倒模咁
大大隻隻，個樣唔特別。all back頭，
不過晚晚可以un嘉倩bb係開心既

好似行出港島十個有八個男人都係呢個樣

d女人好鐘意d高大衰類型

呢條友結左婚
女都生埋
唔係嘉倩條仔囉好冇

扯旗扯到用條餐巾遮住

條仔好似都係記者黎

咁都被你發現

上面酸到

前cctvb記者葉昇瓚
嘉倩個ig原本仲打咗句best friend forever

佢bf?

呢D女著埋D托波裙

兵咋

兵

結埋婚都要澄稱係friend

紫貝你做乜野

小籠包

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

嗶左出黎

聽聞佢條仔係印度人

金鐘實況

男果個好似係cctvb記者

慘

相個條仔唔啱佢啦,返大陸娶老婆啦

係 bff 而唔係 bf

扯jor

連登仔又咩樣
樣衰易認又咩用 ？

個鼻似有整

好靚 有少少似印度人
Btw佢以前個鼻咁大嘅

條巾下面做緊咩

之前咁腫既

睇到呢個post先去搵佢啲相
Tvb幫人執樣係幾叻

幾好幾好

邊到大？塊面大？

你又知人地係兵

都好正

睇標題以為話佢下面好鬆，鬆到個仔就咁跌出黎

咁咸濕

都話個鼻一定有整

個波好撚正阿

天生麗質

個男既結左婚生埋女啦

湊女公Daniel Ip

bff4P

做少少research好嗎

一睇就知+倩右手探緊佢前列腺啦

之前朝早睇嘉倩bb新聞係起身動力

冇撚咗好耐喇

嘉倩 BB 是咪做愛做得太夜返唔到早更